范冰冰半億童話婚禮撻Q 李晨：咱們一起渡過去！

內地女星范冰冰自逃稅風波後，與男友李晨的關係一直備受關注。曾揚言下半年結婚的李晨，原來一直秘密籌備婚事，本定於冰冰生日前一日在英國古堡舉行半億童話婚禮，最後無奈被迫取消，但他對冰冰愛意絲毫不減，昨日首度「開腔」：「甭管多難，咱們一起渡過去！」

范冰冰於本周三發道歉信承認逃稅，並要繳交8億8,390萬人民幣（約10億2,500萬港元）稅款及罰款，信中提及風波令她深受打擊，當中「我經歷了從未有過的痛苦、煎熬」，未知是否語帶相關，包含她對籌備一年的婚禮要取消的心情。

原定上月出嫁
9月16日37歲生日的冰冰，原定於生日前夕即9月15日，在英國古堡舉行世紀婚禮，選址古堡皆因李晨希望她如童話公主般浪漫出嫁。據知，李晨為婚禮「豪」不手軟一擲五千萬港元，於一年前已委託曾替不少名人籌辦盛大婚禮的婚禮統籌公司負責，並在荷蘭及英國訂購大批鮮花布置場地、在法國訂購大量紅酒款客，以及向意大利頂級朱古力製造商訂購大批朱古力，出手闊綽。

力證情不變
萬料不到於婚禮前夕，冰冰捲入逃稅風波，最後兩人無奈地取消婚禮，但李晨昨日首度開腔，在社交網留言力證情不變：「甭管多難，咱們一起渡過去！」而他在微信的朋友圈截圖亦被曝光，他寫下「加油！范冰冰」力撐女友。至於逃稅風波，他則表示：「認識錯誤，接受教訓，積極改正。」

另外，曾與冰冰合作內地劇集《還珠格格》的內地藝人周杰，對於有網民改圖批評對方，他在社交網發文力撐：「我始終都搞不明白幸災樂禍人的心態。是能夠體現你的價值還是能讓你意淫的滿足？」

外題:
有咩兩動物既成語附合形容事件

其實佢地咁有錢有冇諗過跌啲出黎搵人搞掂個自怨撚崔永元 一條咁既撚屌玩起影視圈

老鼠拉龜

條仔咁中意玩過海隧道

一起渡？8孔全開果陣你唔一齊開？

雞同鴨講

眼耳口鼻x2

幾乎肯定 過多幾個月 李晨依啲撚樣就會同鳩個罪犯分手

仲有
2隻手
2隻腳
2個格甩底